<resources>
    <string name="app_name">g12 SoftSkill Tools</string>
    <string name="open">Open</string>
    <string name="close">Close</string>
    <string name="i_already_have_an_account_string">I already have an account</string>
    <string name="logotype_string">Logotype</string>
    <string name="introduktionBrødtekst">Softskills Toolbox er appen der lynhurtigt gør det muligt for dig, via forskellige profiler, at bestemme din personlighed eller rolle i et kommende team. Du kan også benytte appen som et vigtigt redskab til nye rekrutteringer i dine teams, hvilket sker ved invitation af potentielle kandidater. Du kan let og hurtigt holde øje med resultaterne af disse, hvilket bettyder, at nye og passende medarbejdere altid er lige rundt om hjørnet!</string>
    <string name="introduktionOverskrift">Introduktion</string>
    <string name="dominantOverskrift">Hvis du er dominant nyder du både konkurrence og takker ikke nej til nye udfordringer. Du er målrettet og du sætter pris på anerkendelse af dine bedrifter. Du sigter højt, kræver autoritet og er generelt bedst tilpas alene. Du mister hurtig interessen når udfordringerne forsvinder.</string>
    <string name="dominantBrødtekst">Dominant</string>
    <string name="influentialOverskrift">Hvis du er influential sætter du stor pris på samarbejde og samvær med andre mennesker. Du er generelt meget optimistisk indstillet, udadvendt og besidder gode sociale egenskaber. Du er også hurtig til at etablere gode forhold til andre.</string>
    <string name="influentialBrødtekst">Influential</string>
    <string name="stableOverskrift">Hvis du er stabile er du tålmodig, rolig og kontrolleret. Du vil have høj tilbøjelighed til at hjælpe andre og især dem du betegner som værende dine venner. Du er rutineret og du vil uden problemer løse en stillet opgave uden alt for meget brok.</string>
    <string name="stableBrødtekst">Stabile</string>
    <string name="compliantOverskrift">Hvis du er compliant er du fredfyldt og god til at færdes i forskellige miljøer, du tilpasser dig hurtigt. Du har ikke en aggressiv personlighed. Du har tendensen til hellere at være forsigtig end impulsiv. Du kan godt lide at undgå risici og du opfører dig diplomatisk.</string>
    <string name="compliantBrødtekst">Compliant</string>
    <string name="idemandOverskrift">Begavet, kreativ og idérig. Ser vanskelige problemstillinger fra nye vinkler. Kan være svag i sin kommunikation med andre. Glemsom og ikke praktisk anlagt. Kritikfølsom.</string>
    <string name="idemandBrødtekst">Idémand</string>
    <string name="kontaktskaberOverskrift">Udadvendt, entusiastisk, nysgerrig og meddelsom. Undersøger muligheder. Skaber kontakter. Flygtig. Taber let interessen, når den første entusiasme har lagt sig. Taler meget.</string>
    <string name="kontaktskaberBrødtekst">Kontaktskaber</string>
    <string name="koordinatorOverskrift">Moden, selvsikker og tillidsfuld. Kan prioritere. Klargør mål og frembringer beslutninger. Har øje for andres talenter. Kan have en tendens til at manipulere og være imperiebygger. Ikke nødvendigvis den mest vidende i teamet.</string>
    <string name="koordinatorBrødtekst">Koordinator</string>
    <string name="opstarterOverskrift">Dynamisk, højt gearet og rastløs. Udfordrer og skaber pres, finder veje uden om forhindringer. Kan have et heftigt temperament. Er utålmodig, påståelig og stædig. Tilbøjelig til at lade sig provokere.</string>
    <string name="opstarterBrødtekst">Opstarter</string>
    <string name="analytikerOverskrift">Analytisk, nøgtern og objektiv. Præcis dømmekraft. Ser alle rationelle aspekter af en sag. Opfattes ofte som meget direkte, kritisk og skeptisk. Noget træg og ikke så inspirerende for andre.</string>
    <string name="analytikerBrødtekst">Analytiker</string>
    <string name="formidlerOverskrift">Socialt orienteret , udadvendt og skarpt iagttagende. Sensitiv, diplomatisk og fleksibel. God lytter. Undgår gnidninger og skaber et godt klima. Kan være ubeslutsom og usikker i afgørende situationer. Kan være overfølsom.</string>
    <string name="formidlerBrødtekst">Formidler</string>
    <string name="organisatorOverskrift">Disciplineret, pålidelig og loyal. Effektiv i gennemførende faser. Realistisk og praktisk. Noget ufleksibel. Reagerer langsomt overfor nye muligheder og er langsom i sin tilpasning.</string>
    <string name="organisatorBrødtekst">Organisator</string>
    <string name="afslutterOverskrift">Omhyggelig og samvittighedsfuld. Leder efter fejl og forglemmelser. Perfektionistisk, vedholdende og præcis. Kan have en tendens til at bekymre sig unødvendigt. Emsig samt bange for at begå fejl. Utilbøjelig til at delegere.</string>
    <string name="afslutterBrødtekst">Afslutter</string>
    <string name="specialistOverskrift">Bidrager med specialviden og tekniske færdigheder. Stærk faglig engagement og selvtillid. Meget koncentreret om sine mål og opgaver. Tendens til at isolere sig og være uinteresseret i andre mennesker. Vogter sit område og bidrager snævert inden.</string>
    <string name="specialistBrødtekst">Specialist</string>
    <string name="DISCVejledning">Vejledning</string>
    <string name="DISCVejledning2">DiSC er et værktøj til at lave personprofiler. Mere præcist er DiSC et værktøj til at beskrive menneskers adfærd i bestemte situationer. Det bliver brugt i mange forskellige situationer, men specielt i videnvirksomhederne har det vundet indpas. I denne test skal du vælge hvilke at nedenstående udsagn der passer bedst på dig. Summen af dine svar skal altid give 5 point. Hvad der fra 0-5 er det bedste at svære, er individuelt for hvert udsagn. Testen tager cirka 20 minutter, og kan pauses under vejs, ved at gå tilbage.  </string>
    <string name="BELBINVejledning">Vejledning</string>
    <string name="BELBINVejledning2">Der er tid, penge og masser af energi at hente, når samarbejder fungerer optimalt i virksomhedens teams. Belbin teamroller er et værktøj, der gør det nemt at arbejde med teamudvikling. Belbins teamroller fokuserer på, hvordan den enkelte får en vigtig rolle i forhold til teamets samlede løsning af opgaver. Som leder har du en central rolle i optimeringen og sammensætning af teamet. Du vil blive præsenteret for 10 udsagn pr. side, som du skal besvare. Summen af dine svar skal give 10 point, pr. side. Hvilke tal på fordelingen 0-10 der er bedst, vurderes individuelt for hvert udsagn, og kan derfor ikke siges. Testen tager i alt cirka 20 minutter, og kan pauses under vejs, ved at gå tilbage. </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="text_web_ceo">WEB ANALYTICS</string>
    <string name="text_web_dev">WEB DEVELOPER</string>
    <string name="text_e_commerce">e-Commerce</string>
</resources>
